而家唔好再撚狗 要諗下打文宣

發夢鐳射革命完之後
輕鬆左一D
但我地仍然發夢咁面對樽頸位

1）五大訴求未有回應
2）國際社會無加大支持及回應
3）中間游離派支持
4）深藍支持
5）中共加深了解 （應否加強？）
6）活動宣傳係咪有失誤 （點解有記者以為有人圍稅局）

有朋友問係咪冷靜左落黎 好似而家膠著狀態
幾日見到

1）某D大學校長其實係遊離派，似係可以愈辯愈明，各大學生會應否令校長更了解學生丶市民訴求（舊生都可加入）由校長再向各方反映？

2）中共召見建制派，其實建制派 （如葉劉 葉國謙等）根本有私心 不想承認自己接觸唔到基層市民嘅層面 而佢地亦想繼續靠中聯辦支持配票 （因為建制一定之前覺得自己已經接觸代表到基層，所以叫中聯辦隔離泛民）成件事可以係政府丶政黨錯配民意形成⋯ 中共了解 其實會殺之而後快 因爲佢地短時間需要香港平靜。建制只係令中共更錯配民意負累！

以下如果係大家發夢有共識要向不靠中國發展，可以不看 （利申：不割席 不督灰 核彈黎都唔割）：

3）民間記者會向中共釋出 建制未能代表香港全面政治光譜訊息 建制政府一直起錯政治光譜下 誤導中共 令中共一直失衡失治

4）澄清非港獨，成立青年政黨 再走入議會

5）澄清非港獨，解決香港警賊condom 問題

6）澄清非港獨，令被政府丶建制陷害嘅人平反 ！

歡迎巴打再討論 突破樽頸方法

Push

2）國際社會無加大支持及回應
建議開youtube channel做國際文宣，係機場叫旅客subscribe同埋share

推

需要哩啲文宣嚟抗衡政府個洗腦記招

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

邊有用

推 ！

721